嘩， 升完個lihkg個app d廣告又勁左喎！

但我支持喎，呢度速度比起舊時高登快幾多，

又有言論自由唔會亂ban 人，又無高登d仆街全版廣告，點都支持

人流又夠

你條賤種又話退出？

連狗唔bam你就即刻奶袋底

係咁嫁啦

廿五

咁你奶硬

唔係點叫升級=.=

連

卡奴玩曲線

𨳒，真心

25勞

vip confirmed

259

樓豬25

買左幾多VIP